幾年前、乃木坂飯最鍾意扮清高笑48除衫團、結果而家自己變左露波賣肉團‼️

話左乃木坂一無左生駒里奈就執得柒
唔係我需要乃木坂
由此至終一直都係乃木坂需要我
我一走就個個搶住做除衫露波賣肉臭G

你除左刀矛人睇牙

認同
已分享👍🏻👍🏻❤️❤️

馬神收嗲啦

有名你叫脫木坂

樓主想講全部都係雞

有冇冇右生駒里奈

我講得岩唔岩先

幾時讓番個神ID出嚟

生駒里奈唔係

駁唔撚到

你有波的話，你估你唔駛除呀

樓主好波

笑你班友以前就扮高檔笑人除衫
到頭嚟自己仲除得多就話有波你估唔洗除

好可愛 呢個女仔

葉劉

生馬句=奶團毒瘤

3月30你夠膽出嚟我打到你牙都甩

大家都是雞,不用分那麼細

駁唔到

生狗除衫都冇人睇

諗左好耐,都係覺得駁唔到

由此至終都係乃木圾需要我
唔係我需要佢

師姐邏輯緊密